## Trogones

Son Aves arborícolas que viven en regiones tropicales y subtropicalse,
excepto en autralia.
El plumaje es suave, denso y colorido,  a veses iridisente, diferente en el macho y la hembra.
El